[罷買] 唔好俾SASA呃左！佢老細撐警！！！

咁就想洗底? 發夢無咁早!

是咁的sasa同gary chung一直合作左好多年
仲同班高層fd過打band

仲有唔洗講
老細超級撐警

sasa呢間紅到爆既公司唔係做香港人生意你我都知
入面既人9成又紅又藍
宜家明眼人一睇就知行龜縮政策
等所有野過左繼續食兩家茶飯
我地一定要繼續支持

自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

不嬲知

推到俾所有女朋友老婆屋企人睇

做支那人生意

推

其實全港9成連鎖店都係紅底/政協開

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

個老細掛撚住跑馬
不務正業

罷買垃圾 人人有責

做開大陸人生意唔方會黃

睇業績
分分鐘跑馬都賺得多過閪公司

李鉒銘個新抱係莎莎太子女

所有「美麗」系嘅馬罷買

買護膚品化妝品以後用AMAZON

睇下SASA用TVB偽人做代言就知紅到仆街

大陸罷買香港罷買
執左佢啦

一定唔幫襯
利申：年中買唔少化妝品但唔鍾意行sasa，啲嘢擺得亂到嘔

用胡定欣倒自己米

唔再捉鬼!

無睇開馬
好似佢既馬成日大熱買左都無錢執

sasa靠自由痕養，點會唔撐政府

唔好俾佢停

唔講唔知股價得個幾

幫佢趺穿1蚊

不嬲都冇幫襯SASA，唔係淨係啲大陸人先幫襯咋咩?

所有「美麗」系嘅馬都係佢家族

波台手足雖然有世一香水賣都唔好幫襯

唔好唔記得sasa太子patrick kwok 開果間西裝Derby Suits 呀

嘩咁多生意
仲有咩野

「美麗」系嘅馬全部都係莎莎個老細

多年來贊助香港小姐

今年都係贊助

仲搵左美麗傳承呢句嘢做slogan

推爆 支持愛國商人返中國做14億人生意

pish

卓悅老板同何君妖好撚熟

叫過何妖上過公司講talk

利伸； 前員工

改去卓悅得唔得
胖開架貨就黎唔知去邊買
Btw屈臣氏同萬寧我都罷左

lm

又要罷多間
多謝巴打

push

同李柱銘做親家

收到

日日㩒錢 日日換錢

柒唔柒
搵隻馬做slogan

卓悅會贊助個d 海豐鄉會

推！

Push

喺香港都唔知開咗幾多化妝品店，吸大陸遊客！

========
咁都無200000個簽名？

好多蝗去呢到買野，見到都唔想入

罷買sasa課連登！

［人手置頂］課金連登！

罷買SASA

絲打心美人美

仲仆街

呢個年代仲邊有人會去莎莎買野

歡迎更多消息

88垃圾鋪

見親佢地拉頭馬就

我都真係唔明點解仲有人幫襯

Sasa不嬲都係做蝗生意

Push,放去罷買app

賭過馬都知SASA老闆幾乞人憎
同埋佢堆仔女真係唔似local香港人

兩個女整完都咁樣

我地罷都無撚用 啲港豬照買

其實SASA係食自由行生意多過香港人

個老女人先難頂

俾晒所有女朋友老婆呀媽知
周圍都買到點解要去sasa

個人推薦各位上網買護膚化妝品
Selfridgxx
Lookfantastxx

秘書狗員工?

咁又唔得

點過關

你買對佢無乜影響架咋喎

莎莎唔係會撈假貨賣既咩？

光復香港，時代革命

莎莎一定係藍啦

上上下下左左右右都藍

除左SASA，仲有好多公司都有畀job呢個畜牲

Sasa

Harvey Nichols

Max Factor

Clé de Peau Beauté

REVLON

GIORGIO ARMANI

KATE

Cosmopro美莊園

The Clinic

罷賭美麗系既馬

Gary Chung - 講野係要負責任

請到各brand Facebook wall/ inbox 炸

您好，本人為一名香港的消費者。
近日星級化妝師 Gary Chung 於社交平台上發表言論，稱香港市民為曱甴。其言論表面上是侮辱香港市民，事實上將人類物化為動物為支持屠殺香港市民的行為。
鑑於過往品牌曾與Gary Chung合作，本人實在擔心其令人心寒的言論會破壞您們辛苦建立的品牌形象。
本人在此希望品牌承諾以後不會與Gary Chung 以及其團隊(Portfolio)有任何形式的合作，否則會大大影響本人對品牌的忠誠度和購買意欲。謝謝！
＃恥與為伍

Harvey Nichols （2019 May）

Sasa (2017 Aug)

Max Factor (2018 Aug)

Clé de Peau Beauté (2019 May)

REVLON (2019 Apr)

GIORGIO ARMANI （2017 Mar）

KATE (2018 )

Cosmopro美莊園 (2018 Mar)

The Clinic (2017 Oct)

名人醫美外科中心NuMe Aesthetic Medical and Surgical Centre (2019 May）

犯法仲要聲大夾惡係咩logic?

dllm咁串

話 sasa 唔係藍都冇人信啦

ip 都唔洗check

見過佢真人
唔明佢老公點解可以日日對住佢

潘頓+美麗系

我同自己講

Pls sign for BNO given full BC
✔️ I am a British citizen or UK resident

Google左一下
哇屌

Tui

Martin Li 個仔係佢地女婿

各位呢間可能都有份夾個1千萬畀條契弟架

你講反送中我咪信你囉

721 811

佢老細以前做邊行先得架

反正佢都係做中國人生意，我們這些香港人從此不再幫親

LM 睇美麗系馬 場場包尾

pishq

連登仔點會入sasa
不了

手動轉

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」

#死左五個人
#無左一隻眼
#拉左六佰幾個人
#食左二千個催淚彈
#如果你接受唔到咁講
#又點說服大家接受林鄭政府
#以上每句都是政府官員教的

深藍啦不嬲

成日幫襯 唔撚再買屌佢老母

以後淨係入去補防曬唔買嘢

而加仲有自由行？

pk 我近來成日係嗰度買口罩...

莎莎

連鎖個人護理店得返watsons？
點都要買日用品既....買”gasby” 濕紙巾 退熱貼都要啦 唔通真係下下熬貴價買logon？😭😭😭🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

沙沙郭成家養十幾隻馬
破壞哂個生態

Shit本身係SASA VIP 宜家先知
dllm以後唔撚同佢地買野
平時出去啲日本黑色口罩都係係佢地度買
以後搵日本代購買算

識個太子爺同佢條女 都係奶共 話自己中國人

澳門果邊好搵得
不過照罷啦屌
過主去第度咪撚污染香港啦

退熱貼洗咩去莎莎買，大把地方有
化妝品既我真係寧願去log on
log on 整齊又行得舒服，仲要冇sales阻住哂
莎莎啲化妝品tester污糟到見到都唔想掂落去

阿信屋唔知有無

Hktv mall 都有Sasa

仲有黑色個種海綿口罩啊（近來生活好需要
logon 同sasa價錢差成倍🤨🤨🤨 搵日都係行下aeon睇下有無

都係架sasa請好多大6啊姐 化妝品其實好少係個度買 我係買紅水都去返bioderma買個d人

759 而家無左kawaii 之後我都唔知去邊喇😂😂😂

大陸人先去sada買嘢

入面啲阿姐同譚仔阿姐根本冇分別

冇買sasa好耐

開架幫襯呢間啦

太子爺條女好正
又係富二代

唔撚會去SASA買嘢 水貨過期貨假貨溝埋嚟賣

Cosme

推呀 咪撚供養班藍絲

卓悅係海豐幫 都係共狗果邊

一田有呀！有啲藥妝都有

其實……都係sasa開嘅

係咩⋯⋯？？？

一田好似之前話過罷（因為新地有股份？好似係 一個月前沙田事件後既事

整容架屌手

想洗底
無咁易

Logon 開架化妝品齊好多
何必行sasa

轉colourmix ok?

推！！！！

激安好似有
價錢差不多

罷買美麗傳承

莎莎國際老闆郭少明的女婿同時是威威洗衣粉太子爺 - 陳振邦
接受傳媒訪問時表示，年輕人可先把注意力放在工作上，待事業上創出成就，或能意想不到地「Full pay 買樓上車

罷買

得支那人買
等睇Sasa收皮

Yuki 嘛

利申 有得屌實屌

唔買，
我日日去狂噴拒d香水

咁啱佢會員完左 邊間買得過

尼排SASA拍烏蠅多過見人
出街前去SASA噴免費香水

小店咯
買埋買埋都用唔曬架啦

唔好消費呀
罷買到拒跪低

含撚啦sasa

最近搵工呀 平時妝好耐都唔化一次 擺左好耐

化下啦。女人要扮靚架

跑馬先係本業

激安有 $3x一包

pk 郭

郭少明同d建制派好熟嫁

美麗傳承即刻馬上斷腳死

sasa不嬲都紅底

成班商家佬俾人揸住春袋，預左啦！

化妝post 有絲打推過旺角Beautyranxing
我係打手死全家
佢係支持今次運動嘅舖頭
上ig睇佢地嘅片

太子爺叫PK仔

佢呢個言論係同藍絲割蓆，支持我哋呀
去啲強国人面前幫佢宣傳下

有邊間可以推介下
以後去sasa 噴下香水先

點解要罷萬寧，佢係太古

推爆佢

屌你無係sasa買野好撚耐

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

絲，以後罷買莎莎

Sasa
bye

罷買罷買

d 人話 跟牛奶公司道理一樣 都係會交cctv @@

Saaa 有同中銀合作做信用卡
都知紅底

日本咖，點會係sasa

即時罷買

Pish

咁去咩其地方買好？

Cosmos, 激安, logon大把地方

推 去專門店買好過

其實sasa好小香港人買

網購

繼續推

其實合照最左邊個男人係邊個？

支那蝗係佢地米飯班主 唔出奇

有冇文宣組
Sasa個太子女同港獨頭目李柱銘個仔結婚

唔撚駛fact checked，咗大陸客生意實奶共

卓悅買唔買得過?

前幾頁有爸打講過係海豐鄉會
老細同梁妖好熟

唉屌，唔買喇當慳錢

開親大鋪全撚部都係親中

忍多一排先
有時間搵日逼爆 Sasa

重溫黑警虐待被拘捕人士經過

推俾更多人知

雖然莎莎做，但支持你地唔好嚟！啲膠層無腦講野好難聽！好多黃絲同事都係下屬，敢怒不敢言。

頂住呀
係人都知高層全部都伋垃圾

郭少明無人會唔知佢深藍吓？！